[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (26)

見到25爆左，依咪要跟手開個新架?
希望絲唔好介意

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

POST23：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

POST24：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

PIST25: [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (25)

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節
520 盜號．筆記
522 狗公，狗龔？

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

希望水水冇事

仲以為可以copy埋轉色tim.咁要有電腦先搞到，用手提有d難。如果有絲/巴打有時間麻煩幫幫手

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節
520 盜號．筆記
522 狗公，狗龔？
529 食咗人隻車
530 大小姐的尿袋
橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節
520 盜號．筆記
522 狗公，狗龔？
橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

留名
全力支持龔水
依家狂loop waiting
聽住等下星期四

留名等314希望係新一個post 大家集中番講劇情 其他野就等佢慢慢丟淡啦
順便宣傳 已更到60章
(龔水) ＜若躲不過燁緣＞

新po留名支持

留名，等睇314

唔知星期一講呀叔，有冇過場呢

留名先

垃圾東張西望 做咩要攞人地啲私事黎講蟹蟹

東張西望真係痴撚線 打比長腳蟹問佢離婚有咩Feel
屌你 唔通好開心好興奮咩 戇鳩鳩

真係想用你個名鬧班仆街記者
唔尊重人哋想低調處理嘅意向，大學咁教你㗎

吳幸美:貝兒，你離咗婚有咩心情啊？

LM

新Post留名，期待下星期四

留名
等睇314

我地比番啲空間比蟹蟹唔好再提

講番314預告

我覺得演唱會係順利完成，但阿龔無勇氣表白，跟住龔爸打比水水，水水去到老人院，龔爸比左樣野水水話係阿燁整，水水見到塊餅之後約左阿龔去公園質問佢，但自己又有小小淆底，阿龔就講左呢句，唔係等我講左真話之後拒絕佢，可能之前阿龔放得太多飛機，水水同佢講比啲時間佢就完場

寫得好亂，唔好介意

其實呢排留意少左工水

但琴晚又煲返之前d集數

熱情又好似返返黎咁

睇完個預告我有啲懷疑文字預告係唔係真係呢集
不過照文字預告通常係頭半集呢個setting嚟計，應該真係會跟絲你呢個劇情行

btw, 之前蟹同Stanley講過龔水一齊嘅話嗰集要推到35點收視，大家加油loop多啲

我覺得時序掉返轉，其實都係估
一開始約阿水睇演唱會，
之後去咗老人院整餅，阿龔一邊整Mary I Love You 一邊回想no.1單嘢

回想完又縮沙，塊餅本來打算自己食左佢點知俾佢老豆收埋咗搵唔到

之後龔爸助龔，俾咗阿水睇

阿水睇完十五十六，囉囉攣同阿龔睇演唱會
演唱會特別環節係kiss cam (或者其他類似嘢)，但點知個死仔包咩都冇做冇表示

最後完場阿水忍唔住問個死仔到底想點
阿死仔就話喇: 你唔係想氹完我講真話之後再拒絕我呀?

之後睇下編劇想點編，不過呢集阿水個樣未似ready 一齊，喺埋一齊個機會應該好微..... 期待下集天台360....

以上亂估

情境題：
如果呢兩集行返454,463舊路，龔水黨會點？
Just for fun you know

鬧到拆天，然後繼續期待下一次主線

兩者都不了
要天台表白

想問好耐天台360出處係邊？我追咗2個舊post都搵唔到

導演較早前ig story 見到弓水emoji 同埋天台360 setting 大家就估會唔會天台360轉圈表白

或者360食蕉連皮

我投360甜笑食蕉連皮一票

水：食蕉連皮啦你
龔：好啊 食一世都願
之後甜笑深情對望

求婚時
龔:媽呢空，你肯唔肯俾我呢個死賤精陪住你，成世俾你叫食蕉連皮啊
感動水:食蕉連皮啦死賤精，咪諗住撇甩我啊

食蕉連皮絕對俾水水講到一百歲

要買幾多香蕉先足夠過人世....?

再加埋齊齊著食蕉連皮衫，呢一世都避唔開

每日買一梳應該夠掛

以總監大人經常自殺既風格
一日一梳都未必夠

龔水結婚神父要問嘅版本：龔先生，你是否願意娶熊若水小姐為你合法妻子，今後無論順境逆境，疾病健康，富有貧窮，都願意食蕉連皮，食到永遠？

直接傾個香蕉供應商翻來接龍做獨家代理
每日新鮮供應香蕉俾尋寶圖同市場部

呢個誓詞正啊 食到永遠，終生不渝

個神父一定有追開龔水
居然連佢地打情罵俏既常用句子都知道

擺喺正劇播絕對符合龔水風格之餘又cls

肯定大廳同島仔唔止爆兩個post，除時三個都唔定，個之後期待下個主線，不過編劇見過463，應該唔會再咁玩

如果所謂嘅舊路只係指表白唔成嘅話, 我諗大家都會接受到、消化到, 唔會有咩問題.
但如果係指表白唔成之餘, 仲要令龔水兩個都受傷, 關係又倒退嘅話, 咁我諗大家應該會比463更激動, 爆post爆粗.

不過, 我都覺得編劇唔會再咁殘忍, 進度再慢都唔會再寫個關係冷卻落嚟.

計返日子360應該3月尾前會出街
如果唔係3/14嗰集應該就3月內仲有次主線
期待下到時全方位告白或食甜蕉連皮
真心覺得龔水係時候要一齊啦

依家個關係同463前比已經連跳幾級，同埋聖誕之後龔水都係keep住小甜或大甜嘅pattern，我信劇組唔會俾佢地倒退
同埋早幾日蟹ig阿龔都join埋熊家飲茶，咁計4/5月時阿龔仲唔係正式成為二女婿？ 普通同事邊會放假同你全家飲早茶

有畫面
自此之後龔生每日三餐有蕉連皮做飯後果

新post留名
一上水就見到好多香蕉

阿水成日講食蕉連皮
會唔會第時有集真係拍阿龔連埋皮咁食蕉

大家估下阿龔講完: 你唔係想氹完我講真話之後再拒絕我呀?
阿水會點答???

阿水會唔會話: 咁....都唔一定係拒絕既..

或者咁講
水：你試下講咪知我會唔會拒絕囉…

又或者阿水忽然怯場、想逃避, 於是同阿龔講: 咩啫, 咁你驚嘅咪唔好講囉.

到底預告片顯示嘅場面(燁整餅>友送餅>龔水在公園)係咪順時序呢?

水:你唔講又點知啊
龔:係咪我敢講你咁聽先

水: 我知 你又想講三個字嘛(os: 唔通真係餅上面個三個英文字）
龔: 就係......

龔: 全師傅話你再拒絕就會孤獨終老架喇..
水: 你點知架????
龔: 你咪理啦，你係咪肯定要我講先?
水: 咁...雖然我哋有個唔太好嘅開始.....但.....其實...你可以...講...嘅...

阿水嘅'嘅'字都未講，阿龔已經上前攬住阿水...因為阿水叫得佢講，代表一定會答應....(冇理由阿水打算孤獨終老掛...)

又FF

我估水水惱羞成怒：咩氹你啫（講到好似我追你咗）
跟著一個轉身急急腳想走人

龔燁心諗仲唔係食住你—>計劃通笑
（定格，上字幕）

老咗之後可能會不停爭論究竟邊個追邊個先

諗起都覺得小學雞呀

可能一齊之後，尋寶圖班人問起點開始，已經爭論

頭先再重溫530，行政部同保安部都揾一個代表退回尿袋，個兩個部門都起碼有50人以上，但市場部得阿龔一個退尿袋，唔通市場部得番一個人

醒起將會出現的水水黃面婆畫面，究竟係答應左阿龔之前定之後出現呢？

記得有集蓮輝講輝輝為左睇落同大小姐外表唔好太懸殊，搞到自己勁殘

阿龔係未要為了安撫水水到佢要自暴自棄

初戀Cafe

Anita：阿龔呀？其實你同Mary姐點開始㗎？Mary姐唔肯講呀，你話我哋知啦。
歸縮明：係囉係囉！好想知呀你快啲講啦！
龔：媽呢空囉，成日又要追我又要問我係咪鍾意佢喎，見佢咁期待咪滿足下佢囉。
水：咩事呀你？明明就係呢個死賤精自己要追我！ 雖然佢三尖八角又縮骨卸膊，但見佢咁有誠意咪應承下佢囉。
龔：唔知係邊個成日俾大小姐追殺就借啲倚搵我救命呢，你仲唔係暗戀我？
水：食蕉連皮啦！明明我就一個字 好正！一定係你暗戀我先囉！

Anita&歸縮明心諗：早知唔問啦...
尋寶圖眾人心諗：又嚟... 俾我靜靜地食飯啦...

行過送餐嘅豪仔：有花生！一陣喺威龍秘密網出Post先！

好激動，好開心呀

屌西未

留名
本來睇到下星期預告條片仲有啲啲擔心
而家見到呢條好放心啦
唔會係FF呱

就算係ff都係一齊咗之後嘅ff,我相信總監大人啲淫根冇geroge咁多

如果係FF咁我又覺得應該係阿水FF嚟嘅

即係阿水FF阿龔送Channel 袋，但其實阿龔送市場部禮品包??
咁就唔會有果句: 自己包包自己買啦

另外，阿水可能真係以女朋友身份上阿龔間劏房

終於可以係劏房依泣 唔駛去停車場

尋寶圖甚至成個接龍都覺得佢地喺埋一齊好耐

係咪360轉轉下副眼鏡飛咗落街

副眼鏡會唔會喺劏房俾阿水坐爛咗

成日形住副眼鏡係阿水坐爛

然後又屈阿水買副新眼鏡俾佢

係！總監大人到底有幾多架車

以女友身份先上都合理嘅，間service apartment我認為唔係劏房，到時阿水就會話乜你屋企原來咁大 咁阿龔就答係呀嗰次為咗幫你專登去租間劏房 so sweet

架舊車可能去新加坡時已經賣咗呢

可以順便連返戲
記得service apartment蟹好早就話會有，可能已經拍埋

一齊去配眼鏡同埋揀新西裝

最後阿龔全身既野都係阿水送
新工事包
新眼鏡
仲有條新呔

但係阿水仲係收埋總監大人啲免費嘢所以成晚嬲嬲豬，點知去到屋企樓下先送個袋，開心死

條片套衫又係新西裝，所以阿龔開始轉形象因爲啲衫全部女朋友揀

其實送公事包 我已經覺得好親密
男人無端端唔會肯用人地送既野

真係諗下都覺得甜
不過得一個袋唔夠阿水替換

水水個樣冧到

好Sweet
日日返工都見唔夠仲要睹袋思人

Anita: 嘩～Mary姐你個channel袋今季最新款架喎，藍色仲要係最難搵嗰個色⋯哦～我知啦一定係阿龔送俾你架啦

之後Mary個樣大家應該有畫面唔洗描述

見到水水攬住阿工條腰個下正到

嗲到
龔水唔先口角繼而動武真係有一秒睇唔慣

有聲

Lm

水：你買俾我架
龔：你唔洗理啦
唔知點解覺得咁答可能總監大人唔係買返嚟
龔水係要唔太正常甜先好睇

純粹覺得佢係霸道總裁上身咋
可能阿水暗示過佢想要但衰仔又自殺，然後正如樓上有絲/巴講，等水水嬲豬先再送，但又唔好意思講咁多之前係玩緊佢，咪求其帶過。

龔式自作燁

照現時進度，去番禺拍嘅集數可以期待下女婿ss會唔會跟埋去
見到水水泳衣look到底會少男龔上身hang到呆咗 定立即搵野包住水水宣示主權

嬲嬲豬都係我諗
前面劇情未知點，如果係講嗰日拍拖阿龔一路作死激到阿水成晚嬲嬲最尾送袋氹返咁先似龔水
龔水拍拖唔好純甜呀
我仲好想睇總監大人自殺架

唔知長隆似唔似海洋公園咁好快播
好似澳門都好快拍完出街
其實下個禮拜都唔係熱，著三點色其實好易冷親架

我深信阿龔都會繼續寫佢本名著《十萬個激嬲女友的理由》

依家有時仲凍過冬天真係 又要上到去趕戲壓力實大咗

威龍秘密網: 無數次激嬲女朋友但仲安全一齊緊 你問我答

個post係可憐的小男職員開

留言: 小男職員你同咗淫亂女高層一齊 ？！

我係覺得咁劇透法，之前蟹同stanley保密得得咁好，晒左
雖然我想龔水一齊，但係都係寄望普通龔水日常，好過咁劇透
有平時佢地拍野少少花絮相流出，可以ff下，我已經好滿足了
但咁劇透，真心唔好

其實劇透左，我見到係開心，但我其實好喜歡個追劇個種期待感。而家毒果攪到冇哂！而且仲要係呢個時候講，真係！呂慧儀係專業的，相信佢可以處理好問題。我繼續睇劇就好了。

雖然毒果咁樣戲透真係唔係咁好
不過見到龔水甜蜜放閃真係好滾動

終於等到呢一日喇！！！

期待睇到佢地係點樣係埋一齊

雖然我好撚憎毒果呢個時候出新聞，不過既然出左我就當宣傳，依然會好期待㗎！希望如果偽巴打有mon開post的話唔好比啲新聞影響太多，阿蟹同你嘅專業大家睇在眼內，一定會睇多幾次

我宜家反而好期待

+1
超級期待

劇透還劇透點樣正式一齊又未知，呢幕之前日景戲龔水點樣拍拖又唔知，所以都會繼續期待呢集
其實我地之前好多絲包括我都FF咗好多龔水拍拖後嘅甜蜜生活，幾日前呢度先討論緊驚龔水一路拖到尾唔一齊 而家睇到咁真係有啲放下心頭大石嘅感覺
不過蘋果平時又唔見佢報導咁多龔水拍攝情況肯定係仆街嚟

未來兩集主線

龔水黨會更加期待
記得之前啱啱入坑追龔水見到啊龔上咗去熊家
見到tree gun反應嗰陣為咗想知點解係幾日內追翻幾個月劇情

一起身見到條劇透片真係好滾動因為我最期待嘅畫面終於出現了
但又覺得兩個演員比蘋果同大台咁利用好慘
真心覺得蟹好叻好堅強好專業
希望d狗仔同大台可以放過佢地唔好再窮追猛打

同埋追劇還追劇 戲外嘅演員其實都係普通人一個 有自己生活同空間
希望d人可以分清楚 唔好係呢個時候咁老作/9up佢地係一齊
有好多藝人就係因為呢啲老作出來嘅輿論傳去大台高層度 大台一個唔鍾意就雪藏佢地
你簡單吹一句 可能將人地十幾年努力毀於一旦

我鍾意睇龔水劇情 係想睇龔燁同熊若水一齊 但唔係想睇蟹同stanley一齊
你地要加油唔好理啲無聊cm啊

仍然會期待，不過唔係好信劇組要拍到出嚟個感覺係阿水唉落阿龔度喺係心口 咁咪好似初三tree gun FF咁 蘋果講呢個位就唔太可信囉

其實唔一定要挨心口啫 挨膊頭或者甜笑對視都得啫 一講起挨心口我就諗起ff啦

阿水話過阿龔高佢一個頭係超現實㗎嘛
攬腰對望同挨落膊頭都啱feel好多
我有信心劇組拍出嚟唔會咁離地

stanley都有話過蟹蟹同佢一樣高
一樣高係劇裡面扮情侶應該唔一定要特登將水水塑造到一個小鳥依人形象 因為本身都唔係
如果情節係寫水水坐喺度啊龔企喺面前咁挨心口會合理好多 通常都係啲失意位

岩呀 終於睇到呀水做個小女人依偎龔生 龔生錫到佢燶個樣 老懷安慰

我覺得阿蟹可能只係坐低咗聽導演、助導嗰啲指示喎, 佢兩個差唔多高, 坐低分分鐘仲難就位過叫阿蟹自己就位.
其實生果嘅記者應該唔熟愛回家嘅劇情囉, 居然話阿龔係水水嘅上司, 市場部幾時有head住尋寶圖呀唔該!

一樣高挨落心口會畫面會怪怪的，不過有得挨好過冇得挨

諗諗下唔知龔友星期四會點助龔?

水: 世伯你咁急搵我嚟咩事呀??

佢拎住塊餅問: 阿May呀，你同阿仔冇咩事嘛?

水: 世伯你點解咁講?? 唔通阿燁同你講咗啲咩??

龔爸: 唔係呀，你睇，塊餅係阿仔整㗎...我都唔知邊個係Mary...咁大個人喺塊餅寫埋啲咁嘅嘢..

水:

龔爸: 你話我知，係咪個死仔對你唔住，等我幫你打醒佢

水: 世伯..其實.....

龔爸: 我唔理呀，我淨係認你一個新抱仔㗎咋...

我覺得舊個副正啲

以佢醋王性格，應該即刻包住佢，佢心諗呢啲只有我先可以欣賞

一小鳥依人就好唔龔水
睇返尿袋呢集阿水對住阿龔講：「阿死賤精吖」都覺得好龔水式甜 明明阿龔都無做衰嘢都要俾媽小姐鬧死賤精

頂我笑咗

好賤

其實我覺得雖然劇透好甜，但總覺得唔係咁簡單，唔知係咪太知道劇組點都有啲cls嘢比如係個手袋其實大小姐都想買然後最後一個比阿龔買左，跟手阿水第二日帶返公司又引起一輪cls劇情

所以雖然毒果好仆街，但我好似仲期待左，或好啲黎睇有啲之前冷卻熱情嘅人都會有呢個感覺。

所以蘋果講嘅嘢不能盡信 就算11年前明昆都係同事咋嘛，除非之後有劇情講啲總監位大兜亂，等阿龔暫代David個位，咁龔水可以擺明依泣

所以向好嗰方面睇只希望多人睇龔水，無追開或者會以八卦心態嚟睇 可能睇完就欲罷不能要追返龔水線

再來多鋪優引計畫

Tbb 你好心保護下你其下藝人啦

同埋佢拍片果個位
似係工作人員企嘅位？

司馬昭之心 路人皆知

應該企正工作人員後面影

可以咁嫁咩
其實兩位主演咁辛苦唔劇透
就比蘋果一次過玩殘哂

不過我都會睇落去嫁

平時係街見到拍戲 淨係行近啲望下都已經被人鬧 真係好好奇點樣咁近影

咁平時真街坊都鐘意拎部手機出嚟影拍戲，唔係入鏡阻住相信在場工人員都唔會理

仲有放大功能呢，感覺有zoom前影

所以Stanley 叫大家影到都唔會擺上網，因為已經到戲肉

我要識應一下龔燁個新眼鏡先

有聲架

阿龔 : 做咩呀爸叫我嚟之前買咁多罐雜餅 唔係早排先拎咗一大埋野食俾阿爸 又叫媽呢空上去先唔知有咩講呢
好多罐餅等緊你啊

其實兩副都好睇

全部都由女朋友揀，換哂新look

個人靚仔，戴咩都好睇

咁又係

現實真係"樣子決定境界".

不過黑絲似乎比金絲成熟啲, 尤其係配襯起中環嗰場路透戲嘅深色西裝+深色裇衫.

從良

職場死賤精到完美男友轉變
如果唔自殺可能真係完美

一起身就睇到個咁振奮嘅消息
真係要恭喜老爺賀喜夫人
終於守得雲開
新眼鏡冇以前咁斯文敗類但都好睇
應該真係有拖拍要轉換吓形象襯返個女朋友

接龍龍舟隊有冇得諗
又可以俾男演員show下條手臂

個條牆頭草真係
仲有不嬲都唔鐘意姓傅個條友

自從家道中落都唔信有好人直至遇到媽呢空，所以我都傾向信無拍多

以阿龔之前的背景及價值觀嚟睇，佢應該冇咩點拍過拖，就算有，至多都係嗰個未知是否存在的阿May

我覺得成段阿龔整餅就係想講文字預告呢句
另一方面龔燁因沒將若水放在第一位，而不敢追求她。

所謂的阿May就算係拍過拖都係中學puppy love啫，今日係街撞返hi完就bye嗰種啦

水水個翻白眼

一路整餅，一路回憶，一路自言自語

龔友：阿仔發生乜事

分分鐘當年仲係阿May見佢有錢追佢

這個劇透真係超級爆 之前路透時大家FF 都估唔到係咁，睇左條片個啲攬腰sweet 爆位，難怪佢可以跟住熊家去飲茶

毒果真是超級討厭，啲標題根本好似想誤導人咁

係咁都唔錯呀，之後一齊左就去同龔爸講水水其實叫Mary, 唔係亞May, 可能龔爸會話 "吓，你地要Marry 呀？結婚？好呀！"

見大家叫個新眼鏡做黑絲諗起之前蟹有個ig story 講自己著黑絲，唔知會唔會著住對黑絲上總監大人間劏房呢？可能到時會少年龔現身係咁係到吞口水

黑絲嗰日佢off

阿仔又要同阿爸傾心事

回憶個段希望可以播番啲463 cut咗嘅片段

我完全唔介意表白鋪排兩至三集
最好拎番之前cut左啲片出來，講下心入面嘅感受

蟹蟹一定行得過的，反而係傳媒先係咁煲大件事。

加油阿蟹
繼續支持

雖然劇透左，但同樣好期待，由其是534，睇下真唔真係表白到

好期待白色情人節個集
你地嘅專業觀眾有眼見

其實點解一定要咁focus係人地開工有冇異樣到喎，蟹蟹keep住有正能量已經好足夠啦唔通要人地有異樣到係你面前喊咩

FF情節
會唔會係534未表白成功，水水話要考慮下
之後水水因為阿龔病左，水水上阿龔個劏房照顧佢，阿龔再表白，咁先成功呢？

agger 做藝人真係連自己心情都俾人mon住

怪不得大台咁撚多人走啦

作為fans,唯一可以做嘅就係盡量少提，等件事慢慢冷卻。至於花生，我惗係指傅嘉利個post，應該就冇唔尊重嘅意思（個人睇法)所以大家如非必要就唔好提啦，有時過多嘅祝福或鼓勵反而令件事惡化

咁講, 會唔會360係阿龔劏房天台

專心睇劇

再借用一下
真係好鐘意呢幕

真係好好奇個天台究竟係邊度，估計應該唔會係接龍天台掛（但係又好似以前後滾翻的天台）

覺得係接龍天台

如果真係接龍天台表白，咁佢哋真係唔怕俾人發覺Po上秘密網

接龍天台+1
清晨未有人返工ok嘅

一齊睇日出
攬住睇日出
拖住手睇日出

有得一齊睇日出已經滿足

頂
好撚有錢
阿龔扮哂嘢成日老屈水水

我都覺得點解可以咁cute
另外要再讚總監大人實在太清楚大小姐既弱點係貪靚，一同個樣有關就智商急降，上次比佢睇相，今次就毀容

終於一齊？
唔知有無Old news
第一次留言

走左一個圈發現起碼一半人對劇透反應係：係唔係ff黎㗎？或者：希望唔係ff啦！

大家463後遺症好嚴重

係時候俾水水屈返轉頭

有心理準備好啲嘅，太順攤嘅甜好可疑 ，仲要木箱

員工福利來㗎咋
啊龔間豪宅劏房係公司幫佢租㗎
唔知會唔會幫手請埋工人
龔生龔太

我反而覺得唔係ff，應該真係一齊，但根據開心速遞定律，一定有Ｄ癡線嘢，我懷疑個袋唔係咁單純阿龔知阿水鍾意直接買嚟送比佢，可能又係唔知咩途徑得到，阿水發現真相之後，兩個又－輪小學雞吵鬧，諸如此類。總之冇理由咁正常。

就算拍拖都要keep住cls
咁條線先唔會悶

冇錯，－定要繼續cls，如果一拍拖就得返sweet sweet，含情脈脈，攬攬錫錫，咁就唔係香港人鍾意嘅龔水。

拉埋熊家一齊玩幾cls都有

龔水小學雞拍拖先似佢地Style

真係 依家看到甜嘅劇透第一時間覺得係FF先 俾定個心理準備自己

好想睇佢哋去長隆做啲cls野啊
可能一齊玩水
咁先可以催眠自己睇廣告雜誌

龔友真係好可愛
好想睇多啲佢出場

上次尿袋事件就開始咗cls路線

歡迎
但上面已有人po咗啦

繼續發揮自殺王本領

大概有其父必有其子

千古同採花賊已經開始cls

只要－齊咗之後，龔總監請隨便自殺，要有花式嘅！

同girlfrdwestface admin一齊鬥玩鬥多花款

請每天自殺多一次

所以超鍾意尿袋嗰集，尤其係噴滅火筒嗰陣，表情爆笑又過癮，夠晒痴線

見到佢拎起滅火筒嗰下已經笑到收唔到聲

好啊
總監玩cls

佢地成日係架lift到講埋咁多瞹昧野，鐵面陳都應該係聽唔少

鐵面陳第時仲多花生食

我見到
點都好
用行動支持兩位就係最好支持方法

佢就係知道龔水有路，所以上次停車場撞到佢地衣泣都唔覺有問題

同感
集中講返劇情同行動支持最好。
同埋首7日翻睇用返mytv好啲，計收視

可能鐵面陳表面鐵面，但內裡好心急點解2件小學雞仲未一齊

鐵面陳應該係最早嗰批覺得佢哋有嘢的幾個人，第一手消息和花生食得最多的應該都係佢

大家沉重咗一日幾，快Ｄ重新發輝連登龔水黨正能量，討論劇情，繼續ff，將龔水線推上35點，咁先係支持阿蟹同Stanley最有力的方式。

我地唯一做到既野，就係唔好再提件事，俾返空間佢地，同等時間沖淡。
最重要係專心支持龔水
專注傾返龔水啦

好想快啲到星期四

星期四追唔到live
唯有夜晚睇完再上嚟追post...應該會爆一個post, 有排追

如果連鐵面陳都心急佢地點解仲未公開嘅話，咁全接龍都應該急到無視咗佢地兩個好耐
兩個人os: 仲咩大家一見到我地就走曬

接龍啲人大概覺得佢哋公開嗰刻即係派帖嗰時

係成個保安部都知佢地有野

經過狗公單嘢，
分分鐘連百貨部嗰邊都知

威龍秘密網會唔會每日update龔水日常
攝影就係豪仔

可能會有幾個固定post日日推個日咪有個繼承人排行榜可能都有龔水幾時公開賠率走勢

佢話毀容嗰下, 一路Hang機一路笑到收唔到聲, 邊有人咁可愛話毀容呀

雖然唔再擔心要等到1128集先至見到龔水開花結果, 但仍然好期待每次有佢哋出現嘅集數, 因為每次總有驚喜嘅發現~

此刻好想快啲到星期四, 好想知阿龔點樣約水水睇演唱會, 好想知水水見到塊I LOVE YOU餅嘅反應, 好想知水水點回應阿龔嗰個問題...... 好鍾意有呢種期待嘅感覺!

鐵面東埋埋咁多, 追碧嘉無難道

好想同接龍班人一齊賭龔水幾時公開呀

究竟跟阿叔買準啲，定跟女子組買準啲

龔總監同水水會唔會買埋一份

我不斷用Mytvsuper睇龔水主線, 但都唔明都推唔到再高啲, 唔通同一ID只計一次點擊率

自己賭自己幾時公開

王朝馬漢之前又聽過龔爸話mary姐係阿龔女朋友
小娟又可能係CCTV偷聽唔少
如果嗰日係停車場有影到龔生話佢地依泣之後小娟佢地嘅反應就正

Stanley真係好charm...

sure win

我嗰吓係諗:龔生你到底有幾貪靚
但近朱者赤，佢都開始cls

接龍班友之前有開盤估綠帽Jenny幾時生仔同生咩性格
可能kai叔真係有盤係佢兩個

但佢一點收視要約百萬觀眾
係咪要寫robot先搞得掂

點解我覺得總監大人真係會，然後俾水水鬧佢唯恐天下不亂(雖然水水自己都爛賭)

鐵面東聽聽埋埋咁多, 追碧嘉無難道

邊個追邊個都未知

其實咁樣唔公平喎
佢兩個可以控制賽果
我係kai叔嘅話我就唔受佢地落注

突然又好想睇接龍賭王大賽，唔知kai叔打唔打算搞多年

接龍每次嘅賭盤好似都唔係太公平
想當年嘅接龍先生小姐選舉，Mandy贏咗咪又係靠大小姐
又或者籃球比賽嗰次水水都係靠按摩支持總監大人嚟控制賽果

阿龔一千蚊張收原圖日常照

水水嚴格黎講當時係唔知道自己按兩吓就可以令總監大人爆seed㗎所以佢只係撞手神姐並無控制賽果

我覺得唔需要特殊對待
只要好似平時一樣嘅態度，已經好足夠

王朝擰擰頭, 心諗你兩條友仔又玩啲乜呀

其實我當初係估啊龔年初三上熊家打麻將㗎
不過以後大把機會

爛賭水係會買賠率高啲個邊

籃球比賽雖然阿水突然關心龔燁有開外卦之嫌
但都要龔燁本身有啲料先得嘅

匿名下注
或者搭單

熊家成日都打
之前湊b都有打
以後實大把機會
唔知會唔會叫埋龔爸去打就真 （ 我諗起歷咕歷咕新年財梁詠琪同劉德華阿媽打牌 ）

水水搭rebecca買
阿龔走去搭咩咩

可能做開盤嗰個

阿龔搭阿輝啦
咩咩成事不足敗事有餘呀

蠢洋響454都識助龔喎

總監大人咁醒肯定不停鬆章其他熊家人啦
但係不停截糊水水 搞到不停鬧食蕉連皮
tree gun 欣慰笑:啊龔啊~你咪讓下二妹囉

咩咩真人係咪去左外國返學, 即短時間內又唔出現

龔爸係度嘅話又要家法侍候

龔友見到爛賭水會有咩反應
會唔會誅完阿水等佢輸錢之後掉轉頭鬧阿龔唔鬆章畀佢

好掛住爛賭水，382同之前陪mandy過澳門賭錢嘅時候發爛渣勁cute

咁啫係marketing得番一個人
調水水去幫下手啦

龔友咁錫新抱仔唔會咁既
如果致敬呢套電影都好啊 又有戲劇效果

UST讀架，邊拍邊讀

阿水做咩係龔氏父子眼中都冇問題㗎啦
龔友：阿仔你做乜唔讓吓人
我舅母係群姐嗰集佢俾龔燁搞到暴走都好正
我自己平時打牌都會咁

係咁的話尋寶圖會執笠

你唔覺得佢嬲個樣，好cute咩

爛賭水一開頭好正常㗎，記得同mandy去澳門嘅時候仲勸mandy唔好沉迷賭博，雖然最後暴走
唔知龔友會唔會畀呢個反差嚇親
呢啲cls劇情諗下都興奮
以前阿水暴走阿龔只係喺隔離笑住食花生，但係一齊之後應該會主動呵返阿水

希望係阿水開頭坐係龔友隔離好乖咁睇冇落場打
但阿水愈睇愈燥跟住就鬧龔友最後自己落埋場打
龔燁應該食完花生先出嚟埋尾

阿水落場要帶定隻文件夾
唔係就會變成咁

阿水唔會鬧龔友啦，我相信阿龔真心會反佢檯㗎

可能調返轉，阿水落場，愈打愈燥又輸，跟住龔友叫阿水起身俾佢打: 唏，而家啲後生，咁樣打牌點得㗎，等我嚟，你喺到學嘢啦，新抱仔，睇我點幫你報仇

佢而家堅喺以色列返緊學，不過唔知留幾耐啫
可能遲幾集都要講佢進修
俾返啲人Marketing好喎
還尿袋個個部門都爭幾廿個，號稱三千員工嘅接龍個Marketing無可能得阿龔一個做晒 或者調個有多年市場部經驗嘅員工過去幫手都唔錯

可能劇情會話派咗佢上哈爾濱幫手

我舅母係群姐嗰集同kc terry打愈打愈似爛仔超好笑
比龔友見到另一面嘅阿May其實都唔錯

如果冇理解錯 呢個ust-kellogg emba programme基本上係要香港、美國兩邊走嚟走去，間唔中仲有好似今次以色列呢啲交流團/課堂之類
公認係世界上數一數二 Lisa好犀利

同楊洋個角色反差好大

阿may識用魚尾夾控制發脾氣
所以唔會響龔友面前發脾氣喎

劉思希曾赴美國西北大學及林肯大學留學，分別修讀凱洛格行政管理碩士和工商管理碩士課程，畢業後成為市場總監

真正總監大人

既然咁忙可能真係拍唔到wor
其實之前洋洋咁耐冇出來我都唔為意
係主po有人講我先知

我都係見有人講專登睇吓阿蟹嗞相先知好似好耐冇佢
上星期好似都有見過報導有講羊羊真人好勁

所以戲劇往往同真人反差勁大
btw 開心速遞裡面有不少人個背景cv都好勁但要入tvb逗份雞碎咁多人工
tvb拍戲可能真係追夢之用

如果單靠TVB份糧養家真係死得
讀書讀到嘅知識始終係自己嘅，就算唔撈TVB羊羊出去都大把世界，不過睇佢又真係幾鐘意做戲咁

之前睇過一集係講阿水好在乎Rebecca同羊羊嘅，甚至嗰時係綠水緊都叫綠帽遷就兩個姐妹。如果之後龔水一齊應該都會係羊羊又瀨嘢然後阿水叫阿龔幫佢補鑊無得say no，最後阿水都幫手然後龔水一齊解決

龔生應該會一路反白眼一路死死氣咁補鑊

一回水已經幫手補過一次

之後無得洗頭都要幫

講開又再次感慨，其實接龍嘅"Market停"真係少員工到好離譜
睇番#530嗰集，人哋個個部門都拎住一袋袋尿袋嚟還，凈係得總監大人攞住一個尿袋就剷上尋寶圖，究竟"Market停"真係得番一個員工呀，定係總監大人想逐個逐個拎過嚟然後打算乘機見多人哋幾(十)面呢

逐個拎個機會好大

大龍生請人啦快啲

係咪財務部唔批錢

係喎
市場部總監係管數果個頭號復仇對象
怪不得

大小姐:做死隻野睇佢仲得唔得閒幫二房同搞若水

真係一齊了

係熊若水同龔燁拍攝到喺一齊戲份

大小姐趁機報仇，你係爸爸高薪挖角返黎啊嘛，咁應該可以一個頂十個啦掛

大小姐: 溝若水啊啦
等我調走埋洋洋
做死你

阿孝都係大龍生請，成11萬一個月
阿龔仲要係大龍生親身飛去新加坡高薪挖佢返嚟，阿龔至少廿萬一個月下話

唔緊要！
用行動證明支持

週4兩邊都推爆佢

應該有啦水水又幾多人工呢

兩樣都做

但KC唔夠阿孝多唔通屋企人少啲

+1

啊孝身兼司機加保鏢 可能就係咁所以俾多啲
同埋好似得佢一個 所以大龍生有咩事靠佢啦
仲要24小時on call㗎

請問大台啲記者幾時死？你今次唔講下次都要回應㗎啦

阿蟹加油!!!!

而家有龔水嗰集830個電視都係用嚟即刻重播開心速遞
因為一路推po一路睇會miss好多嘢
嚟緊星期四屋企要開埋平板，然後屋企人啲手機都開住直播
大家盡力幫手推高個收視

我都係830係到不停追post討論

534,少年龔究竟做咗咩引女神去條橋

呢排收工晏左 搞到係收工途中一路行一路睇 但我最擔心係534睇到啲又睇唔到啲咁 好想完整咁睇到live

好在3月14日係星期四，我可以睇到LIVE，同大家一齊推高收視！

534 應該又會出到好多新信物
後選名單已經有 ： 示愛餅乾
又係轉名嘅好時候

仲有 水水頭皮屑一堆
話哂冇頭皮都唔會比佢醒覺自己咁dry

534同360將會龔水感情最關鍵嘅兩集

最近真係好多新信物
可以有個麻辣鍋公事包

360有可能係54x集？

大台記者

我們就以行動去支持阿蟹

班記者真係cls咩叫今日唔回應下次都要回應 咁人地講左以後都唔會再回應就唔會㗎啦成班無腦記者

星期四努力推

同埋唔好俾傳媒覺呢單嘢好有討論價值，咁佢哋就會不斷寫

我都係喎，我會熄埋電視慢慢追post，追完又開番mytvsuper再睇

星期三晚出咗預告之後開始返主Post推，實行前24後24!

好期待

全“島”期待

+2

+3
依家喪聽waiting同only one

+4

今日呀水學哂呀龔啲度縮野 藥都要送贈品果然係天生一對

龔水先著情侶裝食蕉連皮tee先
阿水應該唔捨得阿龔真係食蕉連皮

哈哈哈哈 佢哋兩個互相影響得太勁啦

越來越覺得個藍色袋阿龔唔係俾錢買

雖然今日龔水冇同場，但Channel No.6同雪山家明都有出現，好有親切感
星期四 I am ready!

仲有Channel no.5等睇出齊1-10有冇絲改名同我做個親戚

唔理係咪真係俾錢買，哄🉐️阿水咁開心就夠啦！當然如果係俾錢買就最好，最好係歷盡千辛萬苦撲到的

阿水加油捱過呢關屌你大台人家話咗唔回應，係都要搞人

睇番阿龔講個句 ：總之個袋依家就屬於你啦！ 個陣個表情睇落有內情

可能一：唔知邊度贈品嚟
可能二：之前某啲事令水水無嗰個袋，阿龔背段用手段得到返個袋
例如Jenny駛橫手唔俾水水買？

我覺得可能二，龔燁使橫手得到嘅機會率比較高

見到雪山我第一個反應都以為佢要講家明

可唔可以搵集一齊播天與地

蟹蟹認得你喎絲陣間改左channel no.1-10, 蟹蟹以為我地係你分身喎

蟹蟹話佢改做channel no.1-10都仲會記得你話佢似男人

好無辜但唔緊要啦我唔介意比佢記仇記一世

仲要係雪山7日7夜 我仲以為下句係無野食就食咗一個人 點知係低溫症

笑返放心晒

今日有阿龔同水水？
再次出咗街睇唔到

有，各自出場

阿龔出場時間唔多，係攞住marketing客戶畀嘅紫釵記門票走去初戀cafe，問有冇人啱，派咗畀豪仔、Anita同Peter之後就完咗

至於水水就多啲，話曬今集主角係阿叔，熊家人嘅過場當然多啲

重溫

Crabie.anton

福利相嗰啲，我覺即使呢集無po都可理解吧。live都係。最緊要係演員拍得開心，觀眾睇得開心。 我相信龔水黨好等得，將來亦有好多好睇嘅睇，少一兩次ok嘅

如果表白咗阿水唔可以拒絕架唔係就錯失良緣
其實個海外預告我估阿水個表情未必係順住阿龔講完嗰句，可能只係專登剪到咁

呢個時間點我完全唔介意唔做live唔update ig
咪比啲膠人無啦啦入位派膠
我地就用行動週四推爆佢

龔燁週四唔表白冇問題
屌你啊咪再自殺就得
你冇咁多條命啊大佬

我覺得會好大機會阿龔終於講咗那三個字
但阿水仲未表態

live始終有即時反應，啲記者而家又肯定mon實佢ig，到時求其cap啲圖都作到文出嚟就唔好啦，支持佢唔好開住
至於福利相有就當Bonus啦 無到時呢度都有好多巴絲cap圖

阿水嚇呆咗
定感動呆咗

未表態唔係拒絕，咁都ok
因為唔知黃面婆FF會唔會做埋，如果無出又一齊咗咁就連唔到賣剩蔗呢個位

有冇海外預告link冇追po

每次睇到呢段預告，都好心急想快啲到星期四晚

我狂loop呢段同蘋果個段

睇幾多次都咁好睇
好安慰

大家完全都係Tree Gun的心情一樣

雖然我都覺得星期四晚應該未可以一齊，但都感覺到好安慰
見親星期四晚預告片，都有心癢癢嘅感覺
蘋果嗰段片就有老懷安慰嘅感覺(但我唔鐘意個旁白，破壞氣氛)

我諗生果報嘅路透片我會一直loop到真係播出嗰集(mute咗聲嚟loop)，每次睇都覺得甜絲絲，覺得一天都光曬，唔使擔心龔水會錯過對方，真係心情大好

多謝絲打啊

多謝！
明明响辦公室都忍唔住loop咗幾次，係咪太癲？

阿蟹真係出咗個行山ig story

一齊如常

嘩, 呢個真係要供限loop到做為止

嘩, 呢個真係要無限loop到做為止

靚蟹

好開心
佢處理得好大方得體
支持蟹蟹

Post都出埋啦大家唔洗擔心
願阿蟹以後一切安好

見到阿蟹出行山post 好開心，佢EQ真係好高

其實會唔會係咁呢

534，總監表白，但水要考慮下
54x，水怕變黃面婆，掉翻轉頭追總監大人，成事
55x，水去長隆返來，總監大人耐無見水，心急想見水，先有響蘋果影到外景嗰幕，總監大人送手袋
以上係不負責任ff情節

我好想睇二女婿跟埋去喎
Tree gun話要佢賣單嫁

我都想睇二女婿跟住去

啱啱先開始拍拖，邊有得咁快跟住家族旅行喎
上次潮生都無得去澳門喎

但成日覺二女婿比大女婿同熊家熟

大女婿同二女婿其實都係熊家混咗咁耐
有冇得去睇邊個出錢㗎啫
上次潮生可能都係咁啱唔得閒去

龔燁已經體驗過熊家生活
潮偉仲未

有得同水水一齊玩水，總監大人自費跟埋去都肯啦

我好期望大二女婿都去，咁佢地兩位咪可以交流下
上次朝偉都話無機會係開心裡面同龔燁同場，今次咪可以囉

哈哈哈哈，而且好想看看兩位女婿面對廢青安會有點咩嘢Cls發生

許願女婿們加廢青安

潮生好接受到癈青安

長隆係咪有崔auntie去，咁總監大人一齊去嘅機會會大左喎
如果真係有份一齊去長隆，水水著bikini係咪總監大人嘅ff黎架

阿水係咪會同總監大人講佢買咗件好性感嘅泳衣
之後又可以好似豔照最後咁撚總監一嘢

女婿們會點撚狗
係咁昆港女安會有著數然後點佢做嘢

好想睇廢青安點樣昆二姨丈買野, 因為佢問親未來爸爸, 爸爸都會幫佢

諗起之前安仔推薦3E比佐治， 用3E 細路女相扮裸照，可能用返同一招

安：阿未來二姨丈呀，你有無見過二姨個瞓覺樣呢，諗下佢唔開聲幾溫順個樣 ，屋企有本相簿有好多佢嘅生活照架
即係咁，最近有對新款波鞋呢⋯

龔： 成交，本相簿喺邊？

水偷聽到：廢青安拎我啲相咁用，大學咁教你架⋯（對龔）笑咩笑，佢講你又信，瞓覺樣你又唔係未見過

善：

—-
講密室同選戰嗰次咋

咁佢熊家住過，應該有見過嘅
選戰都一齊瞓過啦

咁可能要用阿水嘅水著相嘞，二姨丈應該更有興趣珍藏

見過又點,咁簡單張ig相都比1000蚊買，有全套水水瞓覺相仲唔狗衝

希望水著相可以令佢由少年變成年

成年龔劇情應該唔會出現係開心速遞掛
有好多未成年人睇㗎

正所謂人無完美，職場上智慧超凡，手段高明嘅阿龔，在感情上蠢蠢地，有時傻吓傻吓先可愛嘅！

上次自己扮有男友呃曹總嗰張，男友視角相?

應該點到即止啦，就好似上次隔住度門望水水變身任何水咁樣，又或者吸啖氣再睇阿水send畀佢嘅三太艷照咁
話曬阿龔都係謙謙君子mix小學雞嘅化身

之後可能會有龔生偷拍不同水水角度劇情
跟住係部電話度專登開個位save水水偷拍照
咁咪唔使1000蚊買相囉
用錢買channel俾水水仲好啦
水水痴漢龔: 要相我可以自己影啦

其實我懷疑依家已經有專用folder
可能由Rebecca 事件已開始儲

總監大人知張相係rebecca架

可能會有好多p圖

上次催auntie來嗰陣，佢都話p左幾張相

可能仲有一堆p圖相 上次1000蚊初雪自拍
平時save低啲 ig post cap圖
總監大人遲啲會唔會專登用一隻usb來做水水專用usb
記住唔好買大眾款啊 同其他人隻撈亂就慘啦

P咗就唔係

USB夠唔夠放

有一樣野叫雲端

32GB應該夠掛
爆咗咪用第二隻囉

總監大儲咁多相嚟做乜？唔通真係痴漢龔？

結婚嗰時可以播返出嚟

話唔定印左一堆貼滿佢間service apartment呢

點解，咁似啲跟蹤狂嘅

水水去邊佢跟到邊，無時無刻都會出現係水水身邊
唔係跟蹤狂係乜
service apartment遲啲應該唔夠貼

真係講到總監大人好似啲變態佬咁

之前偷拍嫦娥水明明就成個變態咁

唔變態點會用1000蚊向豪仔收買張水水del咗ig 相

其實我覺得總監大人呢啲行為反映出佢內心好想將阿水私有化，會成日掛住阿水，真係幾痴心

我對眼
我對眼
我對眼

畢竟，追咗成年

經歷過三連擊，撞過無數板和躂Q左咁多次，想想下真係好唔容易

龔:媽呢空係我㗎

真係要好鍾意好鍾意一個人先至會咁有毅力堅持
咁當然，前提係追求對象都要真係好好，就好似阿水咁千年一遇咁有義氣有愛心有孝心

呢段片我最鐘意攬腰個吓睇親都忍唔住傻笑

好sweet ，完全係終於得米嘅表情
雖然閃盲，但請繼續花式放閃

無法啊
總監大人，係非阿水不可，錯過會一生遺憾，所以就算自己失約同被拒絕，都唔想放棄，仲係圍繞響阿水身邊。而家得水了，梗係笑得甜啦，得來從來不易呀
阿水錯過，應該係一時遺憾，你睇佢對總監大人失約嘅失望同嬲，都係好快就過
佢地一開始嘅點都唔一樣

咁開心就真係唔係絲個名咁簡單啦

望住張截圖我都老懷安慰嘅表情，更何況阿龔自己

終於唔自殺

呢樣嘢好難講，正如情人節預告嗰幾幕無自殺⋯怎料

你邊度嚟嘅信心佢唔係自殺完補飛

唔知點解我都有感覺係佢自殺完補飛喎

你啱
這就是，龔燁(a.k.a 自殺王)
感覺係自殺完後會錫水水錫到燶

雙手送嘅嘢都⋯

唔先自殺又邊有藉口俾佢展示自己gentleman嘅一面

你咁睇小總監大人，32GB咁小，起碼1TB

龔燁：我全都要

個袋係喺大小姐/jenny/二太三太手上搶翻來?
第二日水水孭住個袋翻工就被針對啦

點解群姐介紹嗰啲所謂"高質男"之中冇阿龔嘅?! 果然喺大家眼中佢同阿水已經"攬炒"咗，no more"單身"荀盤喇

Impossible is 地下情 for them

哈哈哈哈大家眼中的龔燁已經no longer available

群姐眼中已經係公開咗，仲成日入人地office架嘛

你話群姐仲點會當龔生係單身

仲有停車場依泣呢

我都期待緊改名，配合返佢哋關係嘅進展

睇來，今次競爭激烈喎

聽日有534預告片
後日就534
星期五會出下星期文字預告

好期待

我都係，滿心期待
仲要不停

+1

希望到時候可以準時收睇，之後一定再無限loop加cap圖

開咩虐
唔一定虐先有嘢嘅
之前仲唔夠咩

其實都有少少擔心 潮善 安bon 都係一齊左之後就少左好多野寫 唔開虐都得嘅 寫多d 辦公室解決問題都好好睇 又可以講喺大房二房中間周旋

蓮輝一齊之後到Jacky重新出現中間有12集都係派甜主線
如果唔加集剩返180集兩三個禮拜一集都係12集到
仲要愈開愈多線一齊之後未必有而家咁密主線
應該冇咩時間可以虐

之前都有講過
龔水一齊後
其實都好多嘢寫
寫佢地公事上battle
周旋係大房二房之間
阿龔仲有可以搭落cls熊家線
龔欲事其善
熊家女婿們
龔燁vs廢青安
。
。
。

千其唔好搞老套到不得了n角戀
千其唔好！
最多用阿may 激下水水就算啦

虐
龔水解開心結之後真係冇虐位可以寫，真係要講得阿may
但463已經虐夠啦，編劇真係想畀人屌多次咩
龔水都係適合嘻哈吵鬧路線
一齊都唔一定要虐嘅，好似博香咁一齊咗都冇點虐過
加上龔水咁百搭，唔虐都大把嘢寫啦

我覺得拆掂大房二房呢個好大機會會寫，一個係大小姐心腹，一個表面係二房人，已經諗到好多嘢可以寫啦！

熊家線我仲等緊總監大人出手玩殘偏心Tree gun㗎

突然諗起水水終於有佢嘅only one錫佢 覺得好欣慰 總監大人要幫水水出返啖氣！

N角不要
搵曹總搞下笑好啦，
出阿may都有啲擔心

反而想睇佢地想盡辦法地下情又地下唔成

潮善少應該係因為潮偉同尚善都有其他嘢做，佢哋一向都唔係出好密㗎啦
安Bon 就，你見大廳對Bonnie 都麻麻哋（有機係見反應唔好所以出少啲）Bonnie 2.0更加冇性格少好多衝突位，而且iris 都有其他嘢拍，所以少安Bon

博香唔分析喇，但龔水一齊後戲份都應該冇咩問題嘅

潮善同安bon
我想這兩pair，尤其潮善同bonnie 因拍其他劇同有其他工作先少咗嘢寫姐

想睇水水諗盡辦法地下情
但自殺王表演自殺點都要曬命
曬到傳到大小姐耳中

出阿may…
開頭我希望阿may係沈大師
但如果搞笑嘅話我會想係蝦頭

btw, 其實佢兩個搞地下情真係完全唔會work
未一齊都全世界誤會，
而且龔生實急不及待想話俾人知水水已經封咗盤

一齊之後就算少咗主線
過場都唔會少
熊家+office兩大過場保證
睇翻主post啱啱post個故事線
先發現龔水啲過場都好密下

而且龔生實急不及待想話俾人知水水已經封咗盤

+1

呢樣係真
仲要笑住講
媽呢空係我嘅

好想睇過場
龔水係熊家一齊親密咁腳疊腳咁睇電視
一齊屌鳩廢青安

任何一個第三者都不了
如果係雷珍妮個種表錯情我反而可以接受

唔係已經變咗咩？

偽熊家人，進化成真·熊家人

我覺得唔會屌 會幫佢玩二姨

龔水一齊後都真係唔洗驚
→ 講吓佢地分別都要ot但係一齊喺office撐枱腳
→ 世界仔點樣為咗個女朋友去討好大小姐
→ 綠帽同龔燁莫明其妙嘅友情
→ 曹總祝福龔水

→ 龔水重新向屋企人介紹對方
→ 龔燁撚安仔
→ 龔燁大戰大家姐
→ 龔燁同潮偉結交
etc

一齊講:大學咁教你㗎
反而想睇到龔生同水水一齊之後係熊家角色地位會唔會轉
安仔&3e 點樣轉稱呼 總之好多野寫
龔水同唔同人組合都有唔同反應㗎

會唔會有日响初戀cafe將戀情昭告天下呢？
其實我有少少懷疑“我不是曹太”嘅“一咀以謝天下”發生之後, 有幾多人覺得龔水兩個真係一對？大家可能都係唔肯定，所以地下情呢個主題都有機會玩返一集半集啩？

初初講可能無人信，真係要一嘴以謝天下

我好期待龔友根叔兩老見面會有咩火花

我覺得兩老肯定超好笑，尤其龔爸完全不按牌理出牌的表現，哈哈哈哈哈哈

我成日覺得龔友醒起上黎cls熊家都唔夠佢玩一盒嘉頓餅罐已經贏曬

其實佢兩個搞地下情真係好無謂

大小姐不斷強調阿水曾經冧龔燁
Jenny開會串龔燁假公濟私為溝女（仲要搞到kc都知）
Ivan又稱呼mary做龔燁嘅紅顏知己
保安部又係龔爸口中聽到龔燁女朋友係阿may
洋洋同尋寶圖都曾經助龔
數數吓真係差唔多大半間公司都知佢地關係非比尋常，仲地咩下咩情咩

可能要大概傾禮金先會見
龔友傾完陣間又唔記得咗
可能仲要叫錯人認錯第二個做啊仔
總之感覺係cls一集
唔知紅罐會唔會出場

只可惜Jenny只係玩咗兩集就完
雷龔線笑到仆街

尋寶圖lunch已經會自動留位俾總監大人 但搵1集講佢地（水水）想自欺欺人都好好笑

呢個似喎

遲啲阿水對住廢青安就唔再係“大學咁教你㗎？”變成“龔燁咁教你㗎 ”

佢次次叫tree gun同fish都好想笑
睇死佢唔夠膽幫大家姐同潮生改花名

點解hip hop冇龔友份

我等緊佢點改大家姐花名

龔燁同大家姐鬥聰明,互撚

呢句正

仲有
—> 龔燁同三女婿 round 2
—> 龔燁同廢老根鬥縮骨
—> 龔燁那神級工作能力vs 我們Mary姐那百折不撓嘅難得嘅公關奇材
—> 龔友融入熊家

有冇人接力？

cls環節如果有埋催auntie係度，
龔爸會唔會玩到催auntie惱羞成怒

初戀cafe靈異事件:每當mary姐任何時候任何位置坐低5分鐘內一定有個人坐係攝過來

紅罐出場

1⋯⋯
2⋯⋯
3⋯⋯

叫佢丘海淇

hello everybody

龔燁加綠帽夫婦婚姻輔導員好耐冇出現啦

唔知點解有啲想睇綠帽祝福龔水
然後又cls搵佢兩個去輔導
跟住龔水又好似選戰咁去搵Jenny拜年

其實編劇係咪真係唔入房，我哋都講左好幾十個場合出黎了

龔燁+tt 一齊睇天與地
水水上龔生apartment
龔水大戰道德夫婦
龔水去大學線搞internship
水水去marketing幫手
etc

綠帽要阿水做二奶咁衰格
雖然佢已經變咗2.0仲幻想阿水會好似普通同事咁幫佢慶祝生日
阿水真係彩綠帽都傻

我地組合一個list
之後開新post放係第一頁
推到上比有關人士睇？

一齊嗰集可以係主post整合一次

龔水去大學線搞internship

我諗起洗頭髮水絲個故仔

仲有
->潔癖龔適應熊家伙食
->戀愛值高嘅媽呢空玩返純情龔轉頭
->龔燁融入熊家cls
->劏房參觀

Agger
這日子不遠啦

個list會水蛇春咁長

就算有，可能都唔多

最想睇呢個
呢集可以順便爆埋阿龔有咩戀愛史
啱啱一齊嘅情侶應該會好八對方有咩戀愛史

就快覺要整個google表整理

因為我想睇埋廢青安出場
film so 要唔要r sponsor 啊
考慮下接龍啦喂

可唔可以加個龔水私下相處
暫時90%戲份都係發生喺公司，或者同公司有關
好想睇佢哋兩個多啲出去拍拖約會遊埠，單純出去玩一日
應該會有另一種火花

—> 戀愛值低但適應能力高嘅總監大人從媽呢空學到啲招數，即刻用翻係佢師父身上
—> 龔燁學會熊家家訓: 攬炒，結合佢畢生自殺武學，媽呢空呢頭翻白眼，果頭就比自殺龔哄翻
—> 阿may 係咁兒出下場，激發Mary姐嘅霸氣，守住自己嘅地盤
—> 豪華劏房參觀完，當埋工人...啊唔係唔係，女主人，偷偷上去打掃乾淨

如果有呢個情況，我覺得開係呢邊嘅新post第一頁就得啦
Stanley本人都大機會睇到啊

即刻用翻係佢師父身上呢句，
唔知點解第一時間諗到壁咚

王國誤會心如同阿龔 之後發現原來係未來姐夫
呢條橋都好正

直接開個google docs/form

先組合好一個list再諗下點post
我驚會好長
我覺得post主post冇壞嘅

482都誤會過一次 所以先有秒速battle
依家兜咗去同組男男cp人氣仲高過同3e
龔如再加大家姐刻意誤導

阿龔唔洗驚再比人食，因為。。。有菠蘿包

就係想睇綠帽而加on99去祝福佢地
阿水完全零反應得龔燁陪笑
（上次綠帽夫婦生仔開賭盤阿水個樣似係無落注同冇班人咁好氣 ）

tt:咦你好似有啲似家明wor
啊龔會自備菠蘿包

上次崔auntie黎拜年唔知有冇影低張大合照
如果佐治見到龔如搭晒膊頭一齊影相

其實安仔識terry
係咪可以直接搵terry
當然，二姨丈做開marketing應該可以r到更多sponsor

冇都冇所謂啦 啊龔一定會順應劇本特別照顧自己未來姨仔

講相崔auntie 都好期待下次佢出場玩咩
上次年初三太正

老老實實，壁咚嗰陣佢度咗幾耐先夠膽咁做

可能已經彩排過好多次
唔通搵過何姑娘幫手彩排壁咚

那時候見到我”啊!!!!!!!”大叫咗出嚟

兩個會唔會因為菠蘿包結緣
（雖然我諗起麥兜定麥嘜個菠蘿油王子 ）

我記得TTx家明呢條橋好早係大廳已經有人提過，希望編劇快啲寫啦片尾曲再出年少無知

應該唔會要處理金城安受害者俱樂部問題掛

因為演員都好想同場

二姨丈都會入呢個俱樂部？
唔會掛，玩翻港女安轉頭啦

以未來二姨丈身份幫瀨野安出來關公災難

係都唔奇
肯定係一早話定俾何姑娘知所以何姑娘先掩護佢地扮睇唔到

tt會唔會好羨慕龔燁冇機會成為金成安專屬嘅復仇者聯盟嘅成員

唔係話跟埋去番禺咩？

Btw我呢個weekend應該得閒
等我整理好上面大家idea去google list
之後正式一齊時放出嚟
比編劇參考下
當許願池又好咩都好
推到比編劇睇到
邊個話一齊咗之後冇嘢寫㗎？

最後可能一人一句度咗個劇本出來
編劇任抄唔嬲

佐治誤會龔如，有日廢青安帶佐治上熊家見到阿龔又係到，就確信龔如係真佐治想玩阿龔，但點知畀阿龔發現咗佐治鍾意三姨，阿龔就專登搞事
最好大家姐都在場，出埋龔善組合兩個嚟個會心一笑玩翻佐治轉頭

熊家人係對安仔啲cls野免疫架

—>二女婿幫忙測試三女婿過唔過得關

龔: 媽呢空嘅事，就姐係我嘅事！不過聽說你呢派同一個叫做池子孝嘅男仔一齊咗?

佐治: 我鐘意心如嫁

天梯因意外被暫停律師資格，故到自助烘焙店做菠蘿包一解憂愁。龔燁因惹怒若水，亦到烘焙店做蛋糕哄回她。二人初見即一見如故，天梯邀請龔燁回家一同觀看電視劇，怎料。。。。

播年少無知
然後...
就沒有然後啦

然後朱展發現tt又玩返菠蘿包，亦意外發現龔燁都係熊家人，佢心中暗嘆自己係咪前世得罪熊家所以兩個仔都被熊家人帶壞

怎料龔燁在觀看電視劇期間入睡，原來此前已連續通宵，天梯為令沉睡中的龔燁清醒，大喊“家明！”

大家真係橋如泉湧

龔t線真心有得諗，先唔計天與地，其實兩條友嘅人設都好壓抑下，當然一個係為咗復仇+復興，一個係為咗fulfil爸爸嘅期望，但同樣地都好需要一個朋友simply一齊傾下心事男人經又好，甚至話佢哋組咗隊band喺"好爸Bar"業餘表演發泄下應該都幾正

另外再睇番marketing嘅人手問題就知接龍crossover大學線其實經已係刻不容緩，本身都冇咩員工加上個總監又成日鍾意去尋寶圖扮工，再唔招番啲interns入marketing幫手我諗真係好快會變"market停"摺得啦

係
我打算係想正式撻著，一齊個集主線就放許願池 list出來

睇哂大家啲橋如泉湧笑死我
樓上絲個劇情真心正，一見如故
阿龔so far都未算有個真心friend
如果TT令佢人生有個真正朋友的確好極

我都覺得要畀返個知己同伴龔燁有咩事呻下
有啲男人心事好難咩都同阿水講
女婿組平時太遊離好難group埋
尋寶圖五虎/花生三友自成一角
綠帽係上司中間仲夾住個Jenny好難friend
阿龔有咩事只可以同龔友呻
但龔友九成時間都傻下傻下咁

綠帽其實真係好難fd，
就算唔計jenny同二房，
佢都叫做現任個EX，其實身份上係有少少尷尬。
(雖然大家都失哂憶咁)

某程度上而言，龔友傻下傻下咁先好放心去傾心事，因為會唔記得，又唔擔心爆出去

但可能會講完等於無講，再唔係講多兩句感情台俾阿爸鬧，得15歲仔做咩唔好好讀書掛住溝女

龔燁同tt我諗起生死之交呢個term
既然龔燁放低咗個大包袱又準備開始拍拖
都係時候要識吓朋友仔
唔係第時拍拖或者返工有咩事去邊搵樹窿

想睇佢哋公開之後jenny嘅反應
又搵羽毛筆撩最長頭髮嗰個

咁都仲可以寫士燁線

估唔到有咁多都想睇 TTx龔燁 嘅劇情
許願池 大家都知偽巴打都想有同場

Ex與現任嘅牽絆
唔知點解覺會同尋寶圖班人亂講嘢有關

Ex與現任嘅牽絆
做標題好正

想睇雷珍妮發癲
我嘅野就算我唔鐘意，都唔準人地搶啊

等睇總監大人撚返雷珍妮
之前玩得咁開心丫拿！婚姻輔導員出招

超級無敵四角戀
龔水線
士燁線
雷龔線
綠帽夫婦
綠水線

講到好似士燁係一對咁

想睇double dating
Jenny同水互相挑機，然後綠龔兩個邊氹佢地邊打眼色I know that feel bro

蓮輝龔水double date都想睇大小姐一邊嫌棄總監大人叫水水小心啲，一邊又變小蓮要輝輝餵

一齊開會機會大啲

開會+1，感覺呢兩pair冇乜契機double dating jenny可能都唔想同綠帽date
Double dating 呢家野好似都係同返姐妹開心d，上次mandy博士就好好玩， 唔知同re鐵有冇可能

re鐵應該有排等
博香我覺得ok~
其實係279嗰陣時我一直都已經好想睇 博香x龔水兩個double dating
但係而家....

今晚預告都未出就推咗咁多頁
等預告出埋應該又爆PO
其實我又唔擔心之後無嘢講，呢度喺房仔都咁多橋講到出嚟，編劇咁專業肯定有好多我地意想不到嘅劇情將會發生 而且龔水一齊咗之後阿龔實會上熊家多咗，所有熊家嘅劇情都可以連埋阿龔講
公司就更加多嘢講(上面講咗好多都好正)，就算只講阿龔非龔水一齊出嘅過場而家都多咗 (話時話求子舞嗰集龔水好似無同場過 應唔應該計落龔水集數list)
而家對龔水充滿期待 無論聽晚、天台360、熊家飲茶、送袋劇透，感覺龔水劇情只會越來越豐富

我覺得今晚會爆post
等我今晚開波整理下先
推上去比編劇睇

辛苦你！

唔知點解，總覺得今晚嘅預告可能冇海外版咁精彩，不過好期待睇完之後上嚟睇下大家嘅分析同埋創意無限嘅FF

我寧願預告總監大人出場唔好太甜
逆差太強勁了
我懷疑我患上害怕龔水分離焦慮症

我反而好想知道今晚預告個背景音樂會係咩
係普通一首無人聲既配樂
定係會播龔水主題曲既only one
再唔係播waiting? (因為海外版係waiting)

播only one我就諗起初雪個集

但係私心好想播only one
一播就即刻好有feel
希望告白嗰一集個預告同埋正片都會播

唔好驚啦，不幸病發的話，就即刻睇下甜絲絲嘅“自己包包自己”買連環圖，應該秒速好返

其實個送袋劇透都算係派咗定心丸俾大家
如果唔係齋睇海外預告相信好多人都會有啲擔心(尤其個預個阿水咁嘅表情)

係呀，阿水個表情好凝重

今晚預告完要推爆今個post
聽晚再推爆大廳同房多個

其實有冇可能係另一幕,只係預告特登玩野

噤錯負評唔好意思
當時我睇到海外預告相時，阿龔個表情好輕佻，而阿水個表情就好凝重咁，令到我茶飯不思好擔心，好彩之後又比我睇到個海外預告片，原來係兩回事嚟咖，嗰時即刻可以食多兩大碗飯
唔知聽日會唔會表白到呢? 好心急呀! 好無心機做嘢呀!!

我覺得阿水個表情同阿龔句對白係先後掉轉，可能演唱會取消咗或者係個特別環節最後甩咗轆令到原本阿龔設定嘅表白失敗，出返去街景阿水就嬲嬲樣(心諗覺得死賤精玩嘢呀)，但既然阿水唔係直接走咗去仲俾機會阿龔係街度再表明心跡，真係好想阿龔好好把握呢個機會 話晒314正式喺埋一齊成件事好有紀念價值好甜

慘啦，今日已經成日心不在焉，聽日嘅productivity分分鐘係零

救命好興奮啊就快有預告睇
睇完就狗街出廳瘋狂討論

總係覺得360天台先會表白。
星期四有無表白都好，單係表白曲奇已經好期待
好想知水水見到塊餅嘅反應

真係等預告出都好興奮
其實我有9估過個預告直接出龔水最後一齊畫面(反正都被蘋果劇透咗後面會一齊唔爭在) 官方預告咪放最甜嗰吓出嚟吸引人睇囉

但仲有阿水好凝重咁望住汽水機嗰幕喎

最衰唔知天台360即係邊集
如果係下星期二其實都好，紀念三連擊一週年 喺呢一年間經過斷水回水再重重波折然後正式一齊嗚哇～好感動

360我會諗起睇過嘅韓劇，男女主角係360度鏡頭圍繞住咁錫錫
但我相信，開心速遞嘅360度鏡頭一定係cls嘢

如果放呢幕就係想預告虐嚟吸引
不過我唔想啦呢輪仲唔夠慘咩

眼鏡人士表示，
第一時間諗到戴眼鏡好難360度錫

預告一陣出
上面那堆idea已經整理緊
希望趕得切明天出

加油

啱啱預告水水話唔會鐘意賤精先生？

應該會反cup嘅 冇事嘅

水水知唔知自己講緊嘜嘢呀！！

水 點解又要龔燁日劇跑完講呢啲

咁即係聽晚甜
BTW, 啱啱見到阿龔聽電話係同一班女同事一齊架

好驚呀 點會咁㗎

Jesus！點解Mary會話自己唔會鍾意賤精先生㗎？！劇情想點發展呀媽咪？！

如果無劇透，睇完個預告真係

會心碎

無劇透呢度會爆炸

女子組睇住電話研究緊一啲野

會唔會係因為阿龔同女同事口花花

反cup 放心哂

我信聽日一定會同預告相反

自殺本色去到表白都唔肯改

好心急呀
真係怕呢集都係虐

辛苦晒

無事既
水水嗰句係技術性調整黎
呀龔搞得掂既

「你係咪想呃我講真心話」同埋「我唔會鍾意你呢種賤精先生」未必係連貫嘅
可能唔會鍾意係阿龔ff所以唔敢表白呢

真係會 邊似得依家咁放心

話唔鍾意賤精先生，但係依家的阿龔都唔算賤精先生啦

無事嘅
賤精先生都改咗好多啦

咁佢地有無睇演唱會

衰仔唔好再自殺喇
如果唔係唯有日日鬧佢衰仔

有名有叫 自殺王

再跟據定律
明天一定反cup

唔通成班人一齊睇?

真係 呢個point真係突破盲腸

會唔會係本身龔燁只係約媽呢空
點知媽呢空約埋一堆人再唔係咁岩撞到

因為唔再係賤精先生，所以先轉形象?

似呢個方向

可能啲演唱會飛好似上次過場嘅粵劇飛咁，有唔少可以派

原來塊餅係龔友响垃圾桶執返嚟，真係好彩佢咁醒目咋！

即刻換黑絲做良家少男龔

個預告嘅timeline似又係亂嚟，水水探工友，工友助龔。唔知咩事後女子組後邊睇電話研究緊野，但阿龔係前面就聽緊電話之後日劇跑 中間應該係演唱會 但演唱會有野衰咗之後水水有嬲到就話死賤精唔會中意你

你地叫新眼鏡做黑絲 我真係成日諗錯隔離

老豆要飲新抱茶

蟹講過: 乜有人話白色情人節一定甜架咩

我信會反cup嘅

演唱會又有啲咩cls野

好緊張

好想睇黑絲龔黑絲水
黑絲龔係從良黑絲水係調戲

咦，呢套衫咪係「轉咗飲咖啡，冇飲奶茶」嗰幕嘅衫囉？我有冇認錯？

白色西裝？

分分鐘可能睇餅係係演唱會+天橋講數之後既一幕黎，擺上最前只係誤導我地

真係有演唱會 重以為會直接cancel添

唔多似西裝喎
似便服 恤衫加冷衫

張相邊度架?

但係張圖好cls

個幕場景唔係尋寶圖水水枱前咩

後面個人頭

掛住做assignment, miss咗預告啱啱先睇返
其實我睇到個預告虐虐地已經放心晒
timeline甚麼的都不是問題
期待聽日反cup

演唱會特別環節係咪可以當眾表白，所以水水先咁嘅表情?
水嘅表情唔知點咁

係呀，我嘅意思係呢張相所見嘅衫同响office 嗰幕嘅衫一樣咁，可能就係上晝响辦公室約水水，夜晚就一齊睇演唱會

不過睇演唱會同講數、日劇跑件衫唔同到底個timeline會係點

阿龔嗰樣都有點呆左的感覺

華仔演唱會
最少確認演唱會去得成，到check point先

兩個樣都好笑 小尷尬

見到嗰堆女仔入面有羊羊

但阿龔日劇跑個陣衫已經唔同咗 呀水夜晚講數變咗酒紅色長裙

有冇可能係唔中意賤精嗰句唔係橋上面講

好詭異
冇事冇事 一定反cup

個龔水得米後許願池list已經整合好大家idea
我等開新post先post出來吧

os:唔係掛特別環節
如果係kisscam都可以有呢個表情wor

想問呢張圖係邊度嚟架

明顯俾spotlight 射住

係咪marketing dept員工?

Tbb website

好靚仔

我第一次見呢個稱呼都想歪咗

咁講真係似kisscam!

係就好啦 第二日威龍秘密網熱門

但應該錫唔到喎，唔會咁爆錫到掛

預告定律

上次蟹live，有人問水水有無kiss戲
蟹好鄙視咁款喎

都有可能差啲錫到但俾水推開，所以話龔係賤精先生

如果係kisscam又唔怪得阿水覺得阿龔賤精

原來唔係呀水個班女子組 神秘嘅market停員工再次出現

又好期待啦

唔會掛 呢到搭下膊頭拖下手仔都好爆 我地幾純情
錫左呢到真係會冧

阿水個樣話唔係呀，阿龔話咁益我

你會寫recap吧？
好耐冇見你recap啦

好正呀 似kiss cam 呀 好期待聽日呀
最重要係 我地知道龔水一定會係一個月內拍拖

冇都可以上熱門
威龍高層慘食檸檬跟住大家又笑佢兩個

細細聲係房講句，好彩有路透，唔係應該暴動

睇佢兩個個樣咁尷尬，似係比隔離位摸咁樣
係咪又有咩誤會，中間有人手多各自摸咗水水同阿龔
佢地又各自以為對方摸佢啊

後邊個呀叔

我估呢刻阿水未意識到自己鍾意阿龔
肯應承去演唱會可能係因為阿龔話係客送飛，好多人都會去先冇注意到阿龔背後想約佢嘅動機，其二就係佢本身都鍾意華仔
應承咗之後先去護老院，發現mary i love you曲奇餅
演唱會當日應該發生咗啲事，令阿水動搖同阿龔察覺阿水鍾意佢
之後阿水打電話約阿龔出嚟叫佢咪亂諗嘢，自己冇鍾意佢
阿龔就你繼續吹.jpg樣
然後就完，龔水未正式一齊，但開始為表白鋪路
估計呢集主要係阿水視覺
可能再加少少阿龔心理描寫講返點解唔去馬表白（護老院整曲奇然後dum咗佢）

以上推測真係啱嘅話，好可能遲啲主線會有集阿水沉船（黃面婆嗰集）
然後就解開阿龔no.1心結正式表白（天台360）

好期待呀

都係個句，跟據定律，預告愈sweet愈虐
預告愈虐就會愈sweet

參考上次嘅no 1那集

拜託預告虐多啲

所以後面個人頭就笑到咁嘅樣？

純情龔水黨
可能因為我哋有純情爸爸
kiss嗰下呢度大概成堆表情loop幾頁
有抱抱對望已經好滿足啦 kiss留俾正劇啦

大家，襯未爆post前，再提出下，你想龔水得米成功後睇咩劇情
等我再整合一下

個預告又係剪得令人心驚嘅，但上次no.1暴動過，加陣傑叔解決左，阿龔又無再做賤野，編劇再拖真係無乜理由

就算無路透，都有信心佢地一齊到，差在係明晚，定要等多集

明天星期四應該有下週劇情，若要等多集，希望係下星期會有

扭轉大家一直以為水水追啊龔局面

Kiss 可以當係一個小bonus
但唔係必要
日常放閃已經好滿足+1

我其實好滿意預告片龔燁個「你繼續吹」得戚樣 媽呢空，你繼續吹

上次ff垃圾清借屋熊家cosplay工人龔水係唔係一齊都可以講，又cls又甜

我覺得應該係有啲事情發生咗，令龔燁坐定粒六

我地都因為睇咗毒果啲「路透」所以一齊呢個樣

期待聽晚cap落來做表情

嗰種胸有成竹嘅自信真係好charm

唔太明，好似上次去阿清家咁？

平時跑就跑唔會攞嘢
今次專登攞住阿水送嘅定情公事包跑
入面一定裝咗啲重要嘢

會唔會kiss cam真係有kiss，之後俾人廣傳威龍秘密網。（張圖班女員工好似圍住睇緊電話咁）
所以水水要約龔出來講清楚？

[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

我都覺得呢段時間係差咁啲阿水視覺
或者咁講 我想睇阿水沉船/緊張阿龔嘅劇情
所以satok絲你呢個flow我buy

放大班女仔圍爐睇手機嗰張cap圖
發現楊洋表情好到位

搞到人勁心急喇依家 好想快啲到聽日
新post/大廳見

推爆埋呢到先過新post啦
仲差少少

係啊，差少少，好想快啲放個橋如泉湧，集大家idea 嘅池願池list出嚟，推比編劇睇到

504後嘅真主線

但係真係看文字預告，海外預告片和今晚的預告片看到我好混亂，完全搞唔清楚究竟timeline會點樣

而且我好好奇一開始阿水好多頭皮，又會唔會好搞笑

我都好想睇阿水視覺
可能見阿龔成日唔落尋寶圖就主動去市場部關心佢打完先發現呢樣已經成日做
想阿水發現自己對阿龔已經日久生情
或者多啲376壁咚咁有身體接觸然後龔水一齊心跳加速hang機

cls同班女人喺後面睇住電話係咁笑係咪同阿水啲頭皮有關

我估頭皮未必關事,見預告冇頭皮

再loop預告幾次, 真心覺得如果我係阿龔的話, 聽到水水嗰句真係幾hurt, 個心會好似畀刀刺咁...... 未必仲可以堅持唔放手.
另外, 想像唔到講完呢種咁嘅說話, 水水日後可以點兜返, 接受阿龔.
(sorry, 我都知自己缺乏想像力. 所以好彩睇過來水果路透咋)

我好驚呀～睇到你個comments個心”up”左下。有種自己失戀嘅感覺

其實好期待售後服務 好耐無睇stanley講龔水

今次未必有

都係個句
開心速遞反cup定律
預告愈sweet，出嚟ending愈虐 ( eg 龔燁的no1)
預告愈虐，出嚟效果....

我返而十分好奇會點樣去表達阿龔因為自己話過阿水唔係佢no.1，所以先唔敢去追阿水。呢件事自從463之後阿龔好似完全放埋咗一邊，冇咗件事咁，如果聽日講返，即係話佢一直有放在心上，有耿耿耿於懷，好想知佢點拆。

+1
仲好敏感嘅timing

阿水視覺就係傳說中嘅互追開始

毒果好狗但篇路透啲確係強心針
絲其實唔使太擔心 預告通常都係剪啲好爆嘅對白出黎吊人癮
到睇live時有上文下理會順暢好多
對編劇有信心

送包包個集應該唔係呢集先拍拖。所以一定唔駛等一個月

我估係護老院整曲奇加插463flashback
然後影住阿龔好懊惱咁望住曲奇餅再dum落垃圾桶

對唔住呀, 我唔係有心令人唔開心的. 我自己都好怕再次睇龔水睇到自己失戀咁樣.
你快啲好似我咁, 睇咗水果路透嘅劇照啦, 見到美好嘅未來,聽日無論係點都唔會覺得咁慘囉.

係囉，會唔會又係龔燁將水水有頭皮放上秘密網，所以俾班女人圍住笑，跟住水水知道左係龔燁做嘅，嬲左佢，就話唔會鍾意佢呢啲賤精呀

好想表白個集有多啲回帶 回憶番佢地經歷過嘅野
一齊之後一定會由頭開始loop一次
希望可以好好解釋番463 個陣我唔開心到訓唔著架

會唔會就係整餅嗰到講返，估下

有無人知聽日嗰集係邊個編劇同導演

如果真係咁都幾慘喎，平時成日圍喺人哋身邊flirt人，嘻皮笑臉，但原來内心咁自責又冇自信，整咗塊I love you 餅都掉落垃圾桶。

佢兩個一講到自己心底感覺就無咁自信，
次次都經電台用家明同雙下巴天使身份/第三身咁講

當局者迷

我都係啊！初雪已經成晚瞓唔著，463又再瞓唔著之餘，到第二日都sad咗成日，慘過自己失戀，同老公鬧交都未試過唔開心咁耐。

我呢個weekend已經將所有主線集數loop左一次 講真bf追我果時我都無咁興奮

諗諗下, 點解水水、阿龔同嗰班女同事會响中環出現呢? 唔通咁啱接龍有活動?
另外呢, 海外版同香港版預告夾埋一齊睇嘅話, 係咪好似係阿龔講完嗰句"你唔係想tum我講完真話之後完再拒絕我嘛?"之後, 水水接住就講"我唔會鍾意你呢啲咁嘅賤精先生"呀?

終於marketing 有多啲人了

咁兩者中間都仲有好多句，甚至有隱藏版劇情
絲打think positive
還有蘋果劇透
冷靜睇落去

你嘅比喻好貼切呀~~~~!! 正~~~

唔知邊度走出來
仲要全部都係女

最右手邊果條友咁似cammi 嘅

句子重組

咁多嘢要估，聽日點捱呢，仲有廿幾個鐘喎，死啦，公司好多嘢做，點好。

就算真係kiss cam, 我諗都只會係錫面珠, 錫咀阿水應該會一巴車埋去

洗頭水絲一向文化人，表達能力係好Ｄ

好多嘢做先好，做完晒啲嘢就夠鐘收工等睇龔水

一嘴以謝天下

一巴車埋去有畫面真係似水水嘅反應

時間排序選擇，已知場景有

（1）初戀cafe頭皮
（2）探龔友發現曲奇🍪
（3）演唱會
（4）公園講數談心

正常應該係 1 3 2 4？ 但諗落又有可能 2 1 3 4？ 503 504都係用探龔友開始，唔會係4 1 2 3 掛

嘗試整合下
藍色文字預告
紅色海外預告
綠色今晚個預告
紫色海外同今晚都有

春天已到但若水仍然頭髮乾旱，並有很多頭皮，眾人歸究於若水近期沒有愛情滋潤。 呢段只有文字預告，眾人都無明示係熊家定尋寶圖嘅人
另一方面龔燁因沒將若水放在第一位，而不敢追求她。
呢度無明指時間地點但應該似係用阿龔整咗塊Mary I love you曲奇但又掉咗嚟表達
龔爸將阿龔整嘅mary i love you曲奇俾阿水
阿水收到塊餅應該有啲想法(我幾期待呢幕會有阿水視覺)
龔燁得知道若水喜愛華仔，剛好取得華仔演唱會門票，所以相約若水於白色情人節去看華仔的演唱會…….而當晚演唱剛好有一個特別環節……
上面張圖有去睇到演唱會，但龔水個樣都唔係呀嘛咁款，唔知發生咗啲咩 (究竟係kisscam? 定其他CLS嘢)
仲有睇演唱會同中環夜景唔係同一日(唔同衫) 我估中環係發生喺後面
羊羊同幾個女仔圍埋對住手機笑，阿龔收到媽呢空電話後跑去 羊羊佢地睇緊似係唔好嘢所以阿水表現嬲樣
阿龔先講你唔係想氹我講完真話之後再拒絕我呀
然後阿水講我唔會鐘意你呢啲咁嘅賤精先生
阿龔表演出胸有成竹樣

我都估只係錫吓臉珠仔

好令人緊張
其實我覺得如果天橋攤牌之後水水探龔友
發現曲奇，先知自己錯怪龔燁
然後倒追，成件事應該會好順

不過真係唔知曲奇前定後

如果你咁講又真係我上面講個 4 1 2 3bor
啲剪接功力好深厚

我估1 4 2 3

我覺得一係 1324 一係 1234？因為文字預告頭皮係第一句

係嘅. 生果嘅路透係我嘅保心丹, 我都係loop多幾次, 望多好多眼先.

祈禱: 請西方雙下巴天使賜下反CUP結局.

我覺得有機女仔圍住係笑若水啲頭皮㗎其實

絲整理得好好啊
覺得應該熊家掛
唔會喺公司討論頭皮
同埋洋洋佢哋應該睇緊演唱會特別環節?
或者其他公司野?

要夜晚9點向雙下巴天使許願?

1243都有可能

似係令阿水難堪嘅嘢而由關阿龔事 阿龔不負自殺王之名

如果咁就肯定表唔到

真係打不死嘅無限復活自殺王.
可能多得雙下巴天使庇佑